---
title: "اولین همایش نرم افزارهای آزاد با رویکرد سازمانی"
date: "1396-04-12"
draft: false
readmore: true
subtitle: "این همایش به همت جامعه آزاد شیرازلاگ با همکاری دفتر استانداری فارس برگزار شد."
description: "اولین همایش نرم‌افزارهای آزاد با رویکرد سازمانی به همت جامعه‌ی آزاد شیرازلاگ با همکاری دفتر استانداری فارس و همچنین سازمان نظام صنفی رایانه‌ای در سالن استانداری فارس برگزار شد"
keywords: ["همایش", "رویداد", "نرم‌افزار", "آزاد", "استانداری", "نصر", "نظام صنفی رایانه‌ای", "فارس", "شیراز", "شیرازلاگ"]
summaryImage: "/img/events/free_software_1.jpg"
author: "مریم بهزادی"
---

[![اولین همایش نرم‌افزارهای آزاد با رویکرد سازمانی](../../img/events/free_software_1.jpg)](../../img/events/free_software_1.jpg)

اولین همایش **نرم‌افزارهای آزاد با رویکرد سازمانی** به همت **جامعه‌ی آزاد شیرازلاگ** با همکاری **دفتر استانداری فارس** و همچنین **سازمان نظام صنفی رایانه‌ای** در سالن استانداری فارس برگزار شد.

در این همایش مدیران سازمان‌های دولتی، خصوصی و آموزشی حضور پیدا کردند و درباره‌ی مسائل امنیتی و راهکارهای استفاده از نرم‌افزارهای آزاد و متن‌باز به بحث و گفت‌وگو پرداختند. 

سخنرانانی که در این همایش به ارائه مباحث پرداختند عبارتند از:
- [مهندس امین خزاعی](/members/khozaei/) از شیرازلاگ
- مهندس یزدان پارساپور از شهرداری شیراز
- مهندس هادی یدالهی از شیرازلاگ
